The Rock真係痴撚線！！！

搞錯我地香港既大廈著哂火
上年又無啦啦放隻猩猩出黎
前幾年又搞到地震

尷尬

親身入嚟

地心探險未?

就算矮仔練到幾大隻，都只係一個矮仔

笑到我跌哂d腸出黎

可惜矮過連登仔

唔講咁多

嘩 好好笑

攞d籃球佬黎比

( Show Blocked User - 奧達文迪 )